---
title: Farolito somos...
---

- Centenoman: Fan de Napoleon
- Emilio: El faggity dude
- Guero: El famoso creador del ISO-W
- Karola: Una chica muy talentosa
- Karenka: La network manager
- Hinojo: El guapo
- Lara: La shaira

